# Sayakhova 607-22

## Список рецептов

Этот проект представляет собой список кулинарных рецептов, разработанную с использованием технологий веб-разработки.


## Технологии

1) Фронтенд: React, HTML, CSS, JavaScript.
2) Бекенд: данные базы SQL (PostgreSQL).
3) Docker для контейнеризации приложений и баз данных

